Dans un collège de 450 élèves, 220 viennent en bus, 50 viennent à
vélo, 90 viennent à pied et les autres en voiture.
\begin{myenumerate}
\item Complète le tableau suivant destiné à nous aider pour
représenter sous forme d'un diagramme circulaire la répartition des
élèves du collège, selon leur mode de déplacement.
\begin{center}
\setlength{\fboxsep}{0mm}\setlength{\fboxrule}{1pt}
\framebox{\begin{tabular}{c|c|c|c|c|c}
\parbox{3cm}{\begin{center} Mode de \\déplacement\end{center}}
&Total
& En bus
&\`A vélo
&\`A pied
&En voiture
\\ \hline
\parbox{1.8cm}{\begin{center} Nombre \\d'élèves \end{center}}
&450
&
&
&
&
\\ \hline
\parbox{1.8cm}{\begin{center} Mesure \\en \degres\end{center}}
&360\degres
&\ldots\ldots\degres
&\ldots\ldots\degres
&\ldots\ldots\degres
&\ldots\ldots\degres
\end {tabular}}
\end{center}	
\item Construis le  diagramme circulaire.
\item Quel est en pourcentage, la fréquence des élèves qui viennent en
voiture ?
\end{myenumerate}